1)Распаковать архив, закачать на хостинг по фтп
2)Создать базу данных MYSQL
3)Импортировать файл base.sql из папки mysql в PhpMyAdmin
4)Открыть файлы admin/setup.php и /setup.php текстовым редактором, ввести данные созданной базы данных.
5)Логин для авторизации на сайте admin, пароль R28J75uY8l
6)Для открытия админ-центра перейдите по адресу http://ваш сайт.com/admin/, для доступа используйте логин и пароль admin
7)Для примера платежей (пополнения счета) используйтеся система free-kssa.ru, зарегистрируйте там аккаунт, добавьте магазин, укажите уникальные секретные слова. Далее отредактируйте файл lobby/fk_conf.php, введя id магазина и соответственно секретные ключи.